認自己係後門狗無問題，反而無勇氣承認自己DSE失敗更可恥！

我係後門狗

收收皮先ok?

你面對現實啦

後門狗真係好厚顏無恥

呢個真

係

Dse考得唔好又點 成績會跟住你一世？

失敗者tone
dse考得5好證明左你係垃圾

後門狗?

條友dse連一科5或以上都無
所以一見到5就起曬鋼咁

後門狗果然無恥得黎又小學雞
中文廢到連3都無淪落到讀asshole?

笑左

點解你咁小學雞